笑撚左，跌果少少就話股災

特價同股災都唔識分
好心咪學人炒股票啦
成碌鳩咁
跌少少就嚇到碌撚咁

岩

我唔信10年熊市

成班傻鳩黎
咁細膽去儲定期買ibond啦
痴媽根

下個月直插 你咪繼續入貨囉 大戶話多謝哂你

隔離post 有人吹緊進入熊巿DJ 會跌去萬八喎

11月拜登當選後就坐火箭

準備落孖笑住賺

繼續 FF 啦
成班都係基層先會有呢d 思維

拜登上任係跌喎

唔吹大啲邊有人沽貨呀
冇人沽貨我點入平貨呀

呢d 咪正宗傻鳩

冇人叫你玩衍生工具
同賭博有咩分別？

跣少開盤唔好，好驚會大插
大跣開盤正啊,特價買貨殺返上去

抵死

之前夠喎trump上台會暴跌，結果？

咁你都話侵上台後升啦
咁可以見得咁今會跌呢?
拜登會加企業稅

呀侵搞脫鉤跌死你呀
加企業稅過到眾議院先講啦

正呀,
唔好TUM 我開心喎, 係咪真係脫勾先
我有2個美國親戚政治冷感, 我即刻叫佢投侵侵先

返去cctoys圍爐啦

屌你
中美脫勾有咩問題? 你對中國無信心?
漢芯勁撚過amd啦
華為又勁過apple
蒙鴻又勁過android
唔好比美國用我哋d野，脫勾仲好啦
美國實跪係度求我地

中資揸住幾多美資股 美資又揸住幾多中資股
大家一抽走舊錢仲唔全世界鬥快走咩
叫左你返去CCTOYS架啦 我知你講依啲野係果邊好受歡迎

你係美帝走狗
幫住美帝
漢奸，人渣